香港的最後一夜 有冇人出

過埋今晚聽日就係美麗新香港 有冇人會想今晚出嚟聚下 好似以前一齊係尖沙咀用激光燒波羅包咁 叫下又好 好好咁感受呢嗰最後嘅晚上 最後嘅一啖氣

同路？

1邊

聽日先啦

morning sir 想引人出黎俾你拉?

聽日又未必會係咁 聽日又另外一個樣

淨係想拉你

你班撚樣唔好過咗国安法就唔敢出

明唔明咩係今宵多珍重啊成班on9